食肆明天起禁堂食 業界料生意將大跌

食肆明日起全面禁止堂食，部分市民今日中午，都把握最後機會，光顧食肆堂食，部分食客坦言，新措施實施後會有不便。

香港餐飲聯業協會會長黃家和估計，會有多500間食肆暫停營業，他擔心若措施維持至8月，業界整體生意額會下跌80%，損失約70億元。

大家要開始準備幫趁黃店

最衰都係佔中

我永遠唔會唔記得啲人話: 哇 d暴從搞亂香港, 搞到啲生意仲衰過沙士

示威去第二度示 唔好阻住人搵食呀麻